會唔會係休班警開槍呢

會唔會係休班警開槍呢

一定又關佔中事

.25 acp點都唔會係警槍啦
抵毁香港警察，準備去報警

準備完未？再唔報樓主走嫁啦

樓主已經走左去避風頭

報左未呀 垃圾

6IX係濕尻

等睇你報警喎 垃圾 唔撚敢呀？

6IX係濕尻
你反正都係人生loser，你活著就係罪
鬼叫你老豆係蝻

痴撚左線呀 ？敢講唔敢做

你老豆係蝻，所以6IX係濕尻蝻
你d蝻就係人生失敗先要上child登挑戰香港警察
成班losers

話我係蝻？你有咩證據先 你條淨係死淨把口既社會底層垃圾

成班契弟炒車
有6IX隻蝻墊底，所以做唔到底層，sor

原來除左社會底層仲要智商有問題 叫你俾證據 你講下兩單野有咩關係啦 弱智仔

If I were you,I would choose my next word very carefully
蝻睇得明英文？
要報警？

你咪報囉 搞撚笑 你敢報先算啦 垃圾

得你一個係垃圾
唔洗報警，我call漁護
6IX係一隻炒車唔認，抵毁法官警察，睇唔明英文既社會底層垃圾蝻

Keep losing,dickhead Always be a loser,jackass
Ive仔6IX睇唔明就你自己查字典

6IX係一隻炒車唔認，抵毁法官警察，睇唔明英文既社會底層垃圾蝻 6IX係一隻炒車唔認，抵毁法官警察，睇唔明英文既社會底層垃圾蝻 6IX係一隻炒車唔認，抵毁法官警察，睇唔明英文既社會底層垃圾蝻 6IX係一隻炒車唔認，抵毁法官警察，睇唔明英文既社會底層垃圾蝻 6IX係一隻炒車唔認，抵毁法官警察，睇唔明英文既社會底層垃圾蝻

太古城下午發生爭產槍擊案，44歲姓詹女子涉嫌向舅父阿姨開槍，大姨送院後證實不治。詹女任職保鑣，是香港一間保鑣公司的負責人之一，亦是行內少數的女保鑣。詹女去年接受傳媒訪問時透露(相關連結︰
)，她有武術底子，曾在外國作軍事訓練，具有數年保護富豪政要的經驗。另外，她又指香港的保鑣全都是有人介紹才能入行，富豪聘請保鑣時，現場會有一名資深的體能教練，她直言「通常都係搏擊高手嚟，佢會喺旁邊即場揼你，試你識唔識還擊，睇你忍受嘅痛苦有幾多」。